香港眾志促美國停止出口人群管制裝備予香港警察聯署

香港眾志秘書長黃之鋒說，今次上環清場後，眾志研究員是首次發現此兩款橡膠子彈和催淚彈，對於有指警方已曾使用這兩款武器，是反映警方每次清場使用的武器類型及數量均極不透明，幾乎每次都是由記者或示威者在現場點算和檢視彈殼才能得知。他續稱，「MP-6M5-CS」催淚彈外殼如汽水罐般大，警方更忽視火警風險，將催淚彈打上簷篷平台，而橡膠子彈不但「一開三」，即使生產商寫明不可直接瞄向對方身體，警方還多次瞄準示威者平射。他認為有關武器威力較以往「有過之而無不及」，情況令人擔心，「同真槍距離越嚟越窄」。他說，示威者上街必須全副裝備保護好自己，他早前亦已發起白宮聯署，促美國停止出口人群管制裝備予香港警察。截至今晚9時，有關聯署尚欠約7.8萬個簽名

你地識Marco Rubio
就直接同人傾啦